鍵琴又再響 聲音多漂亮 然而總遮不到我心傷

青頭囝

你收聲

ching得米

金象米都得唔到牙

早幾日睇傅家俊個節目先第一次聽lol

聽多啲譚詠麟啦